[MV] CLC_NO 👸🏻

個mv拍得幾有型
成首歌不停係咁no好洗腦 🤪🤪
咬士多啤梨個一幕好性感 🤡🤡
希望佢哋今次攞到出道以來嘅第一個獎啦 😭